Implemente uma API REST capaz de responder as solicitações de um CRUD para o conjunto de dados [link](https://gitlab.com/snippets/1898530/raw). Utilize um arquivo JSON para armazenar e manipular os dados da API. Crie rotas para cada um dos resources encontrados no arquivo JSON